中秋多人，係出動嘅最佳時機；亦請全民黑衫落街慶節，等狗狗冇得返屋企過節

Hit and Run，行動完入去啲多人聚嘅公園
換好左衫，你就係落街玩嘅人

個日入大廈都冇咁難，帶住月餅、碌柚，去探親戚啦喂，係保安個關先除口罩，之後再戴返

唔使做啲乜野大事，塞鎖匙窿、紅油、塞爆信箱、麻包袋，你自己諗
唔一定搞黑狗，插爆信報女記肺刀手、機場蝦女仔保安、太子拉住手足嘅海關、八婆幼稚園老師，總有一個住你個區附近

請大家係自己區嘅公海同grp，keep住提手足做野，或者將老豆搵到嘅同區仔資料，日日forward過去，啲人咁猖狂，就係知俾你地搵到都冇後果呀！！！

叫曬你地老豆老母、舊同學落街玩通宵，要條街好多好多黑衫人

記住，越多人做野就越安全，念力無法救港，自由都唔係係天跌落黎

我地場仗一輸，被捕手足終將淪為condom

G持

封狗屋..

話見保安除罩唔係撚化大家，純粹係驚個保安見你戴口罩，放你入去但又報警，大家可自行諗個安全方法

但入𨋢一定要遮樣！！！

一人一個單車鎖鎖閂點睇？

好似個啲情侶熱門打卡勝地咁，有好多同心鎖

推

鎖完狗屋就即刻走，呢啲先係真快閃

繼續集思廣益
我睇佢地保得住啲家人同藍絲，定係自己狗屋！

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [國難老闆同一眾員工已保釋,開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

呀唔係，如果全條街啲人著黑衫，你又著黑衫，應該唔換就真

總之都帶定啦

可能換條褲換對鞋？玩火燒埋都仲得

［全部人同我入黎］《致眾表》望各位香港市民出自己的一份綿力

推上去

Push

依家後生係原罪，做乜都形跡可疑，如果身邊有啲年紀大嘅同路人肯幫一幫手，完全係輕鬆爆機

或者化個妝，再著啲老土衫搞到望落去係個呀叔呀嬸？我唔知啊

自推一連

自推二連

魔法節？

個日似乎合法火魔法，舊時有個同學扔火機落月餅盒一齊燒，都唔野小

我正式正名中秋節為火魔法節！

自推三連

自推四連

自推五連

6

我要中秋冇狗放到假！

push

g持

無問題 闔家黑

榜樣

頭先訓著發左夢，有人係中秋節唔小心玩火 燒到警局

中秋自古以來都係革命的節日。

中秋革命，推翻港共!

警方：今年中秋禁玩火

記得鎖埋佢地個閂

八月十五殺韃子！

市民：我睬你都有味

八月十五殺狗官黑警港共。

大魔法師，are you ready？

I am ready. Almost too ready. Never been so ready.

有咩返唔返工
佢地係咪都要開工

Then on you marks
Get set
信條：不被捕

黑警開OT，老婆玩三P

訓前一推

推！

是日之星新增篤灰狗黃生

死黑警搞到幾多人一家冇得團圓過節呀
佢地想過節收皮啦過佢老母閪呀

黑警開OT

中秋的確係一家大細出街玩蠟燭同燈籠嘅好日子
好多通宵車，玩到幾夜都唔怕

帶火機玩蠟蠟，帶刀切月餅